覺唔覺食邊間快餐店反映你係咩人

Mos Burger-扮大人
Subway-死乸型
金拱門-囝
大家樂-社會賢達
吉野家-型棍子
美心-酸臭毒撚
一粥麵-有愛心
大快活-扮曬野
KFC-細蚊仔/弱智

打漏左

金拱門-mk囝

吉野家 =狗 賣良心 廢老
金拱門=狗 賣良心 廢老
大家樂=狗 賣良心 廢老
美心=狗 賣良心 廢老
一粥麵=狗 賣良心 廢老

禾色一弱面

Jolibee - 型棍子

On9

識食 我黎m次次都食佢地啲粥

成陣賓妹除

屌我日日食subway

KFC
樓主撚爆咗天氣狗

大家樂藍架咩

食咖啡弄😝

證明你身邊多女仔fd

Cctai爆你閘處決你屈你pr 3毛共諜藍絲洗理由咩？

jollibee

真 牠地好能惡

波台=香港
Cctai=大劣人

成日翻牆入黎

大家樂lunch個麻婆豆腐雞扒飯$35連嘢飲根本蝕住做

俾人吉到屎忽流血咋嘛？

樓下嗰間食完肚痛

大快活

新嚟嗰個收銀幾靚女
咁後生就做收銀

50路

都話後生嗰個
你晚市睇下見唔見

油塘一粥麵有收銀中武肺